[有片]到底李小龍係咪地球人？

用雙節棍打乒乓波

真係佢黎？唔係好似

假片

好似係死左之後嘅廣告黎

好似係

To promote a cell phone from Nokia, Bruce Lee was sponsored by Nokia in a PIng Pong tournament. But as a twist, he plays with his nunchucks.

屌中伏

呢段肯定係佢

用雙節棍好難咩？我用我條棍都得啦

演員黎 唔洗太認真

你條得半截 人地雙截 差幾皮喎